是日高汁笑話

是咁的，話說今日本大師去左間茶記食飯

= 我
= 侍應

我 ：唔該埋單
侍應 ：下...(我見到佢已經出哂水
我 ：唔，該，埋，單

此時女侍應以為自己終於嫁得出，
反哂白眼然後直接露出黑鮑噴射水柱。

我見唔係幾對路就走撚左了

清，你咁好笑，我地以後無位企，麻煩唔好咁好笑

到底做乜9

Ok

A09

幽默感呢家野....:

.......

自己行出去埋啦

姐係冇埋單啦

又要話 等於你 等於侍應但係之後又直接打翻我同侍應 咁果兩個樣係講嚟做咩 會唔會呢個先係個笑話

笑點呢？唔見佢wo，搭的士走咗？

食霸王餐想走?

警已報